做得人馬撚真係有苦自己知

人馬既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
人馬好少情緒失控，都好少有人可以令人馬情緒失控，如果有就代表佢好重要

巴打你究竟係咪傻撚左啊

diu一個鐘淨係開到3個post

人有馬撚

上身人 下身馬撚

on撚鳩

中到仆街！！

成日情緒失控 點算好

中撚到扑街

屌你老母 唔準話人馬座
佢唔係咁架